今晚利物浦會炒阿仙奴幾多球？

贏就贏尻緊 睇下高普想贏幾多

無10:0都對唔住球迷啦

6-1

阿迷表示殘陣夠屠利

有利可屠

上吧阿狗屠殺吧

屌痢老母

又黎燈

4比4

456走唔甩

之前好似係叫殺猁阿

保守估計 3:0

起碼10球 補返上次冇入曼聯果d

其實阿w/d咪間接幫熱？

8:2

4:1 5:1 左右

殺痢阿
有痢可屠
今晚屠痢

有vvd alisson點入到2球

咪話我9up, 有真飛有真相

話晒世一中堅

4:1

太保守